泛民左膠講野同政府口徑一致，成日都叫抗爭者收工

請泛民左膠繼續俾負評，唔好浪費咗你老闆d錢

分化撚收皮

得五個字？咁既打手公司想搵人錢？

陳雲：請各位堅忍，暫停示威衝擊。等待中美雙方在稍為平靜的氣氛下妥善處理香港問題，

我認得你
你7月以來狂開分化post
只屌自己人

係呀係呀！我成日都屌泛民左膠架，即係你地囉，所以唔係自己人，你唔好認親認戚，你地冇良心冇人格，唔好同我拉上任何關係

放心
連登仔早已進化
冇乜人中計
浪費心力屌自己人=冇時間做正事=放過保皇及政府

選舉近了
保皇狗得罪埋藍絲
相反泛民支持香港市民
保皇狗唯有玩抹黑諗住此消彼長？
收皮啦
今次就要你地保皇狗輸到仆街

陳雲都係咁講

你地番高登啦

又係你？好煩。。。每兩三日走出嚟又9up亂咬人

我無嘢講

BLOCKED

需要就話自己人，博過頭就抹黑人，拖人後腿，究竟個心腸有幾毒既人至做得出？
講緊你地同埋班分身ac